<yml_catalog date="2024-02-29 12:00">
<shop>
<name>UNWTR</name>
<company>ИП Асеева Юлия Витальевна</company>
<url>https://unwtr.ru/</url>
<email>info@unwtr.ru</email>
<picture>https://static.tildacdn.com/tild6230-6133-4932-b861-613162656663/_.png</picture>
<description>UNWTR — сокращение от «UNWATER». Школа, где все уроки «без воды»: максимально структурные, понятные и доступные для всех. Миссия школы — развитие творческого потенциала и восприятие моды как искусства. У нас действительно «нестандартные» образовательные программы, которые не основаны на изучении правил.</description>
<currencies>
<currency id="RUR" rate="1"/>
</currencies>
<offers>
<offer id="myself">
<name>КУРС ДЛЯ СЕБЯ</name>
<url>https://unwtr.ru/myselfeducation</url>
<categoryId>607</categoryId>
<price>30000</price>
<currencyId>RUR</currencyId>
<param name="Цена по скидке">7500</param>
<param name="Дата окончания скидки">2024-05-10</param>
<param name="Оплата в рассрочку" unit="месяц">10</param>
<param name="Ежемесячная цена">371</param>
<param name="Продолжительность" unit="месяц">1</param>
<param name="План" order="1" unit="Стилистические направления"><![CDATA[ Изученение стилей и направлений. Внедрение элементов разных стилей в образы. Эклектика. Как комбинировать стили. ]]></param>
<param name="План" order="2" unit="Самовыражение и индивидуальность"><![CDATA[ Что такое самовыражение и индивидуальность: в чем они могут проявляться в стиле? Зачем это нужно. Инструменты самовыражения через образы: цвет, фактура, крой, силуэты, аксессуары. Примеры личностей и их ДНК-элементов в стиле: анализ и сравнение. Как найти свою индивидуальность? Распаковка личных предпочтений в стиле. ]]></param>
<param name="План" order="3" unit="Работа с пропорциями"><![CDATA[ Пропорции и силуэт: что это такое и почему важно уметь с ними работать? Вертикальные пропорции фигуры. Горизонтальные пропорции фигуры. Правило «золотого сечения». Общие принципы коррекции визуальной диспропорции. Работа с пропорциями, масштабом и акцентами. Как влияет фактура и текстура тканей на создание силуэта. Сочетании разных фактур в одном образе. ]]></param>
<param name="План" order="4" unit="Аксессуары"><![CDATA[ Значимость аксессуаров в образах: виды и их функции. Как сделать образ при помощь аксессуаров не скучным: примеры. Как подбирать и сочетать аксессуары. Создание «сигнатурного» набора аксессуаров (разработка ДНК и поиск якорей в образах). ]]></param>
<param name="План" order="5" unit="Стрижки, укладки и макияж"><![CDATA[ Стрижка, прическа и макияж, как неотъемлемая часть имиджа. Влияние прически и макияжа на имидж. Актуальные и стильные прически. Актуальный макияж. ]]></param>
<param name="План" order="6" unit="Психология цвета"><![CDATA[ Как цвет влияет на впечатления окружающих и как влиять на эмоции людей. Теплый? Холодный? Вместе? С чего начать работу с цветом? Выгодные цветовые сочетания. Что учитывать при подборе образов с применением color block? Какие цвета располагают к себе? Черный: готика или базовый гардероб? Эмоции от цветовых сочетаний. Как внедрять цвета в гардероб? ]]></param>
<param name="План" order="7" unit="Деконструкция вещей"><![CDATA[ Что сформировало тему деконструкции (от промышленной революции в Европе 19 века до последней коллекции Masion Margiela). Как рваные, мятые и грязные вещи стали абсолютной базой. Культура апсайкл моды как итог деконструктивизма. ]]></param>
<param name="План" order="8" unit="Осознанная мода"><![CDATA[ Как мы пришли к пластиковому миру? История экологического стиля. Как массмаркет управляет нами? Концепция трех «R»: Reduce, Reuse, Recycle. Рекомендации по экологичному подбору гардероба. ]]></param>
<param name="План" order="9" unit="Секонд-хенды и винтажки"><![CDATA[ С чего начать знакомство? Селективные винтажные магазины. Сетевые секонд-хенды. Барахолки. Online / offline винтажки. Авито. Какие инструменты помогают в поиске вещей? ]]></param>
<param name="План" order="10" unit="Где искать стильные вещи?"><![CDATA[ Современные Российские бренды и их айдентика. Российские люкс бренды (Ushatava, 12Storeez и т. д.). Концепт-сторы с Российскими дизайнерами. Где что искать? ]]></param>
<param name="План" order="11" unit="Мировые бренды"><![CDATA[ Знакомство с брендами-гигантами. Рассказ о концернах Kering и LVMH. Главные модные бренды сегодня и ДНК брендов. ]]></param>
<param name="План" order="12" unit="Медийные тренды"><![CDATA[ Изучение трендов в мире моды, искусства, культуры. Тенденции и новации в сфере моды. Как понять, что является трендом. Есть ли такая необходимость придерживаться всех трендов? Правда ли, что мода циклична? ]]></param>
<param name="План" order="13" unit="Трендфоркастинг"><![CDATA[ Что такое трендфоркастинг? Разбор циклов и динамики: откуда берутся тренды? Как прогнозировать тренды? Полезные приложения. Практические способы интеграции трендов в личный и клиентский гардероб. ]]></param>
<param name="План" order="14" unit="Digital-мода"><![CDATA[ Роль digital-моды. Почему культура игр и модная digital-сфера связаны. Развитие новых технологий в сфере моды. Цифровая одежда, виртуальные примерочные. Влияние пандемии на развитие digital-моды. Экологическая ответственность. ]]></param>
<param name="План" order="15" unit="Fashion influencer"><![CDATA[ Кто такой fashion influencer? Зачем вести блог в 2024 году? Как сформировать личный бренд в социальных сетях. Разбор примеров оформления ленты fashion influencers: каким должен быть контент, примеры в разных эстетиках. Как найти свой стиль ведения инстаграм? Полезные приложения: лайфхаки для обработки. Бенефиты от ведения Instagram: сотрудничества с брендами, формирование комьюнити, посещение мероприятий. Как продвигаться? ]]></param>
<param name="План" order="16" unit="Мобильная фотография"><![CDATA[ С чего начать. МФ как мощный инструмент для творчества. Создание качественного контента, ключ к росту востребованности и узнаваемости в индустрии. Фотофиксация и смыслы. Верстка и подача в социальных сетях. Доп. оборудование. Программы помощники. Концепция и подготовка. Как сделать интересные кадры во время съемки / после съемки. ]]></param>
<param name="Есть видеоуроки">true</param>
<param name="Есть домашние работы">true</param>
<param name="Часы в неделю">9</param>
<param name="Результат обучения">Сертификат</param>
<description>16 уроков / 14 практик. \n\n Для тех, кто хочет самовыражаться с помощью одежды, создавать сложные образы, посещать показы и быть «своим» в fashion комьюнити. Курс направлен на работу с собственным имиджем. \n\n Вы научитесь создавать сложные образы, учитывая современные направления, изучите принципы цветовой гармонии, пропорций, искусство сочетания стилей, различных элементов гардероба / аксессуаров. При разработке программы мы хотели уделить внимание не только девушкам, но и парням, которые тоже хотят выглядеть стильно / современно.</description>
</offer>
<offer id="personal_stylist">
<name>КУРС ПЕРСОНАЛЬНЫЙ СТИЛИСТ</name>
<url>https://unwtr.ru/personaleducation</url>
<categoryId>607</categoryId>
<price>70000</price>
<currencyId>RUR</currencyId>
<param name="Цена по скидке">56000</param>
<param name="Дата окончания скидки">2024-05-10</param>
<param name="Оплата в рассрочку" unit="месяц">10</param>
<param name="Ежемесячная цена">5600</param>
<param name="Продолжительность" unit="месяц">4</param>
<param name="План" order="1" unit="Fashion-индустрия"><![CDATA[ Fashion-индустрия и как она устроена (от персонального стилиста до модных домов). Кто такой персональный стилист и его задачи. Персональный стилист и fashion-стилист: в чем отличия? Основные направления и пути развития стилиста как специалиста. Преимущества и ценность работы стилиста. Предоставляемые услуги персонального стилиста (разбор гардероба, подбор базового / полного / капсульного гардероба, шопинг-сопровождение и так далее). ]]></param>
<param name="План" order="2" unit="Инструменты стилиста"><![CDATA[ Сервисы для развития насмотренности. Аккаунты в instagram. Программы и приложения для работы. Fashion-инфлюенсеры, на стиль которых ровняются все. «Иконы стиля». ]]></param>
<param name="План" order="3" unit="Ткани, силуэты и фактуры"><![CDATA[ Натуральные и искусственные ткани. Виды натуральных, искусственных и смешанных тканей. Способы рационального использования натуральных / искусственных тканей. Основные ошибки при выборе тканей. Фурнитура, дешевая и брендированная. Основные силуэты — прямой покрой, полуприталенный, облегающий, овальный и трапеция. Фактуры: как совмещать? ]]></param>
<param name="План" order="4" unit="Стандартные типы фигур"><![CDATA[ Основные типы женских фигур: пять «чистых» типов (А-образный, V-образный, Х-образный, Н-образный, О-образный силуэты). Способы безошибочного определения типа фигуры клиента. Способы визуальной коррекции каждого типа фигуры с помощью одежды и аксессуаров. Индивидуальный подход к визуальной коррекции фигуры клиента. ]]></param>
<param name="План" order="5" unit="Нестандартные типы фигур"><![CDATA[ Слабые места теории о типах женской фигуры. Дополнительные зоны коррекции фигуры. Основные принципы визуальной коррекции, которые позволят работать с любыми нестандартными параметрами. Способы визуальной коррекции низкого и высокого роста, коррекция отдельных зон фигуры. ]]></param>
<param name="План" order="6" unit="Характеристики внешности"><![CDATA[ Основные типы внешности и подбор гардероба к одному из них. 5 основных направлений в стилистике Помощь клиенту в составлении единого цельного имидж-образа. ]]></param>
<param name="План" order="7" unit="Стилистические направления"><![CDATA[ Стили. Их отличительные черты. Эклектика. Как комбинировать стили. ]]></param>
<param name="План" order="8" unit="Макияж и прически"><![CDATA[ Какой стиль макияжа и укладки соответствует клиенту. Комбинация рекомендаций по одежде с макияжем / укладками. Тренды в макияже и укладках. ]]></param>
<param name="План" order="9" unit="Работа с принтами"><![CDATA[ Какие принты бывают? Их описания и характеристики. Как подобрать необходимый клиенту принт? Анализ внешности и форм. Подбор принта по форме лица и контрастности внешности. Как сочетать разные принты в образе. ]]></param>
<param name="План" order="10" unit="Аксессуары"><![CDATA[ Значимость аксессуаров в образах: виды аксессуаров + особенности работы с ними. Подбор аксессуаров в соответствии с индивидуальностью клиента: что важно при этом учитывать? Интеграция аксессуаров в разные стили и образы: примеры и анализ. ]]></param>
<param name="План" order="11" unit="Стилистические приемы"><![CDATA[ Разбор стилистических приёмов: приемы с конкретными вещами / приемы в самом образе. Откуда черпать идеи для стилизации? Разбор образов с необычными стилистическими приемами. ]]></param>
<param name="План" order="12" unit="Базовый и капсульный гардероб"><![CDATA[ Что такое базовый и капсульный гардеробы и их отличия. Какие типы бывают капсульного и базового гардеробов. Как собрать полный либо сезонный базовый гардероб. Основные ошибки при подборе капсульного и базового гардеробов. Можно ли быть стильным только при наличии базового гардероба? ]]></param>
<param name="План" order="13" unit="Стилист = психолог"><![CDATA[ Психологический портрет: основные черты, связь со своей внешностью, самооценка и комплексы. Гармония внешнего образа и внутреннего самоощущения клиента: как создать для клиента желаемый и комфортный образ. Стиль как инструмент управления мнением окружающих и достижения поставленных коммуникативных целей в обществе. Как найти подход к любому клиенту: основные принципы работы стилиста и психологические приемы для установки первого контакта с клиентом. Работа с возражениями и поиск компромиссного решения. ]]></param>
<param name="План" order="14" unit="Анкетирование, stylebook"><![CDATA[ Брифинг/анкетирование для клиента или с чего начать работу? Какие вопросы должен включать в себя брифинг. Stylebook, что включает в себя и помощь в использовании. ]]></param>
<param name="План" order="15" unit="Разбор гардероба"><![CDATA[ Цели и задачи ревизии гардероба клиента. Алгоритм работы персонального стилиста на разборе гардероба: подготовка, исключение лишних позиций, составление комплектов, формирование шопинг-листа или карты стиля. Результат проделанной работы. Шопинг-лист: формат, содержание и функционал. Продажа дополнительных услуг клиенту. Тонкости общения с клиентом на разборе гардероба. ]]></param>
<param name="План" order="16" unit="Хранение вещей"><![CDATA[ Основы организации пространства. Минимизация. Основные принципы хранения вещей. Хранение на штанге. Какие выбрать плечики? Хранение в ящиках. Вертикальное хранение. Хранение обуви. Хранение деликатных тканей. Хранение украшений и аксессуаров. ]]></param>
<param name="План" order="17" unit="Пре-шопинг, шопинг-сопровождение"><![CDATA[ Подготовка к шопингу: первая или повторная коммуникация с клиентом, анкетирование, определение запроса и формирование шопинг-маршрута. Пре-шопинг как обязательный инструмент работы персонального стилиста: какие задачи закрывает, в каком формате проходит. Алгоритм работы с клиентом на шопинг-сопровождении: первая встреча, выбор первого магазина, результат. Психология общения с клиентом на шопинге и работа с возражениями и барьерами. ]]></param>
<param name="План" order="18" unit="Работа с клиентом онлайн"><![CDATA[ Преимущества и недостатки онлайн-формата работы с клиентом. Основные услуги стилиста в онлайн-поле: онлайн-разбор гардероба, онлайн-шопинг или создание онлайн-капсулы, онлайн-консультации, онлайн-сопровождение клиента в течение длительного времени. Работа с клиентами из других стран: особенности рынка. Основные программы и инструменты для онлайн-работы стилиста. Специфика коммуникации и работы с клиентом в онлайн-формате. ]]></param>
<param name="План" order="19" unit="Дополнительные услуги стилиста"><![CDATA[ Возможные способы дополнительного заработка для стилиста: фотосессии, cashback, капсульный гардероб, продажа гайдов и курсов, ведение канала в социальных сетях, реклама, помощь в продаже вещей после разбора гардероба, бизнес-имидж: составление единого стиля компаний, online\offline консультирование, проведение лекций и мастер-классов. ]]></param>
<param name="План" order="20" unit="Работа с брендами"><![CDATA[ Что нужно для начала работы с брендами? Способы взаимодействия с брендами. Условия сотрудничества с брендами. Как составлять коммерческие предложения. ]]></param>
<param name="План" order="21" unit="История моды и стилей"><![CDATA[ Что такое история костюма. Благодаря чему формируется костюм и мода. Основные этапы история костюма. Важные характеристики и визуальный ряд. Отражение костюма прошлых эпох в коллекциях современных дизайнеров. ]]></param>
<param name="План" order="22" unit="Психология цвета"><![CDATA[ Как цвет влияет на впечатления окружающих и как влиять на эмоции людей. Теплый? Холодный? Вместе? С чего начать работу с цветом? Выгодные цветовые сочетания. Что учитывать при подборе образов с применением color block? Какие цвета располагают к себе? Черный: готика или базовый гардероб? Эмоции от цветовых сочетаний. Как внедрять цвета в гардероб? ]]></param>
<param name="План" order="23" unit="Где искать стильные вещи?"><![CDATA[ Современные Российские бренды и их айдентика. Российские люкс бренды (Ushatava, 12Storeez и тд.). Концепт-сторы с Российскими дизайнерами. Где что искать? ]]></param>
<param name="План" order="24" unit="Секонд-хенды и винтажки"><![CDATA[ С чего начать знакомство? Селективные винтажные магазины. Сетевые секонд-хенды. Барахолки. Online / offline винтажки. Авито. Какие инструменты помогают в поиске вещей? ]]></param>
<param name="План" order="25" unit="Осознанная мода"><![CDATA[ Как мы пришли к пластиковому миру? История экологического стиля. Как массмаркет управляет нами? Концепция трех «R»: Reduce, Reuse, Recycle. Рекомендации по экологичному подбору гардероба. ]]></param>
<param name="План" order="26" unit="Деконструкция вещей"><![CDATA[ Что сформировало тему деконструкции (от промышленной революции в Европе 19 века до последней коллекции Masion Margiela). Как рваные, мятые и грязные вещи стали абсолютной базой. Культура апсайкл моды как итог деконструктивизма. ]]></param>
<param name="План" order="27" unit="Трендфоркастинг"><![CDATA[ Что такое трендфоркастинг? Разбор циклов и динамики: откуда берутся тренды? Как прогнозировать тренды? Полезные приложения. Практические способы интеграции трендов в личный и клиентский гардероб. ]]></param>
<param name="План" order="28" unit="Медийные тренды"><![CDATA[ Изучение трендов в мире моды, искусства, культуры. Тенденции и новации в сфере моды. Как понять, что является трендом. Есть ли такая необходимость придерживаться всех трендов? Правда ли, что мода циклична? ]]></param>
<param name="План" order="29" unit="Искусство и дизайн"><![CDATA[ Понимание элементов композиции и пропорций. Поиск концептуальных дизайнеров одежды. Специфика работы с дизайнерскими вещами на fashion-съемках. ]]></param>
<param name="План" order="30" unit="Мобильная фотография"><![CDATA[ С чего начать. МФ как мощный инструмент для творчества. Создание качественного контента, ключ к росту востребованности и узнаваемости в индустрии. Фотофиксация и смыслы. Верстка и подача в социальных сетях. Доп. оборудование. Программы помощники. Концепция и подготовка. Как сделать интересные кадры во время съемки / после съемки. ]]></param>
<param name="План" order="31" unit="Мировые бренды"><![CDATA[ Знакомство с брендами-гигантами. Рассказ о концернах Kering и LVMH. Главные модные бренды сегодня и ДНК брендов. ]]></param>
<param name="План" order="32" unit="Влияние культуры и искусства на моду"><![CDATA[ Одежда и аксессуары, как средство самовыражения и культурного выражения. Как самовыражаться через одежду и аксессуары. Культурные тенденции и художественные движения. Важно ли обладать знаниями в этих областях, чтобы лучше понимать людей? ]]></param>
<param name="План" order="33" unit="Эстетика и визуальное восприятие"><![CDATA[ Насмотренность (живопись, мода, фотография, кино). Почему важно посещать выставки и галереи, формирование чувства вкуса через живопись и кино. Различия зарубежного визуального восприятия и отечественного. Личный топ фильмов / художников / фотографов. Фильмы Феллини и Бертолуччи, как эталон эстетики. Историческая справка о развитии эстетики, главные деятели искусств, которые в корне меняли визуальное восприятия людей. Что такое визуальное искусство и почему мы зависим от мнения зрителей. ]]></param>
<param name="План" order="34" unit="Digital-мода"><![CDATA[ Роль digital-моды. Почему культура игр и модная digital-сфера связаны. Развитие новых технологий в сфере моды. Цифровая одежда, виртуальные примерочные. Влияние пандемии на развитие digital-моды. Экологическая ответственность. ]]></param>
<param name="План" order="35" unit="Композиция и создание презентаций в figma"><![CDATA[ Что такое графический дизайн. Для чего нужна качественная презентация? Что такое композиция, работа с ней. Практика в figma. ]]></param>
<param name="План" order="36" unit="База и основа маркетинга"><![CDATA[ Основы маркетинга и СММ (анализ ЦА, анализ конкурентов, ценообразование, воронка продаж, триггеры). Построение эффективного личного бренда. Как правильно разработать стратегию позиционирования личного бренда и сформулировать УТП? План развития и стратегия продвижения личного бренда (7 пунктов). ]]></param>
<param name="План" order="37" unit="Работа в instagram"><![CDATA[ Как подготовить профиль к продажам? Адаптация воронки продаж в instagram. Способы продвижения в instagram в 2024 году. Особенности работы в instagram (преимущества / недостатки платформы, разбор алгоритмов, работа с цифрами и статистикой). ]]></param>
<param name="План" order="38" unit="Коммуникация с клиентами"><![CDATA[ Коммуникация с клиентами / составление скриптов. Этапы продаж. Работа с возражениями. ]]></param>
<param name="План" order="39" unit="Личный бренд"><![CDATA[ Что такое личный бренд? Из чего он состоит? Для чего нужен личный бренд? Примеры блогеров, у кого сильно прокачен личный бренд: разбор. Как сформировать личный бренд? ]]></param>
<param name="План" order="40" unit="Как составить продающее портфолио"><![CDATA[ Как составить продающее резюме? Структура резюме, режиссерская и итоговая версии. Что такое skill set и зачем он нужен? Ревизия навыков. Что указывать в резюме, есть нет достижений? Соцсети: зачем компании их просят? Можно ли врать в резюме? Что не нужно указывать в резюме. В каком формате лучше всего собирать резюме? Бонусные блоки: как писать сопроводительное письмо. Как ответить на вопрос «расскажи о себе»? ]]></param>
<param name="План" order="41" unit="Сотрудничества и связи"><![CDATA[ Что из себя представляет индустрия моды, влияние и связи. Презентация / подача себя в индустрии, как находить общий язык с партнерами и клиентами. Журналы и СМИ сегодня (где публиковаться, зачем публиковаться). Разбор площадок с журналами на примере Kavyar (как подавать заявки, как получить печатное издание со своими работами, личный опыт в публикациях) + как найти работу заграницей через сайт Vogue Italia. От частных клиентов до брендов (с кем более выгодно работать, личный опыт, как прийти к комфортным условиям взаимодействия с брендами). Через какие продакшены можно попасть на европейские показы гигантов индустрии и поработать с ними. Как и где доставать приглашения на показы, где искать fashion-мероприятия, как развить свою социальную активность в индустрии. Fashion-ивенты, как возможность заявить о себе, личный опыт посещения мероприятий от недели моды до закрытых показов крупных брендов города. ]]></param>
<param name="План" order="42" unit="Fashion influencer"><![CDATA[ Кто такой fashion influencer? Зачем вести блог сейчас? Как сформировать личный бренд в социальных сетях через контент? Как найти свой стиль ведения instagram? Разбор примеров оформления ленты fashion influencers. Бенефиты от ведения instagram: сотрудничества с разными брендами, формирование комьюнити, посещение мероприятий, монетизация. Полезные приложения. Как продвигаться? ]]></param>
<param name="Есть видеоуроки">true</param>
<param name="Есть домашние работы">true</param>
<param name="Часы в неделю">9</param>
<param name="Результат обучения">Диплом</param>
<description>42 урока / 32 практики / 17 проверок / 2 zoom. \n\n Для тех, кто хочет работать в индустрии в качестве персонального стилиста и создавать цельные образы, подчеркивающие индивидуальность каждого клиента.  \n\n На этом курсе вы научитесь управлять впечатлением, будете легко понимать психологические аспекты использования образов для достижения определенных целей, изучите физиологию и семантику восприятия цвета и сможете активно практиковать в качестве персонального стилиста.</description>
</offer>
<offer id="fashion_stylist">
<name>КУРС FASHION-СТИЛИСТ</name>
<url>https://unwtr.ru/fashioneducation</url>
<categoryId>607</categoryId>
<price>60000</price>
<currencyId>RUR</currencyId>
<param name="Цена по скидке">48000</param>
<param name="Дата окончания скидки">2024-05-10</param>
<param name="Оплата в рассрочку" unit="месяц">10</param>
<param name="Ежемесячная цена">4800</param>
<param name="Продолжительность" unit="месяц">3</param>
<param name="План" order="1" unit="Как устроена fashion-индустрия"><![CDATA[ Направления деятельности для стилиста (фото- и видеопродакшн, показы, бренды / связка с дизайнером, журналы, коммерция, клипы). Задачи fashion-стилиста (коммуникация с командой и заказчиком; сбор мудборда и образов; где искать вещи. как работать на площадке; необходимые инструменты). Полезные навыки (насмотренность, знания, сервис в работе). Специфика работы в разных направлениях деятельности. ]]></param>
<param name="План" order="2" unit="Moodboard, тритмент"><![CDATA[ Что такое moodboard? Из чего состоит moodboard? Что такое тритмент? Зачем и для чего они нужны? Составление moodboard и тритмента, как их считывать. Референсы, как часть moodboard и тритмента. Источники вдохновения. Как понять общую концепцию и придерживаться одной стилистики? ]]></param>
<param name="План" order="3" unit="Знаковые личности"><![CDATA[ Мировые фотографы, чьи работы вдохновляют. Талантливые фотографы в России и их работы. Знаковые мировые стилисты, изменившие многое в сфере fashion. Культовые мировые редактора глянца. Кто такой креативный директор? Примеры креативных директоров знаковых изданий. ]]></param>
<param name="План" order="4" unit="Fashion стилизация"><![CDATA[ Стили в сфере моды. Что такое креативность и какими способами ее развивать. Где черпать вдохновение? Каких правил стилизации должен придерживаться fashion-стилист. Что такое стилистические приемы и как ими пользоваться. Законы создания образов для кадра. Что нужно знать стилисту, чтобы дистанционно подбирать образы на съемку? Стилистические лайфхаки и как ими пользоваться. ]]></param>
<param name="План" order="5" unit="Работа на съемках"><![CDATA[ Упаковка и распаковка вещей на съемке. Система возвратов и закупка. Секреты сохранения товарного вида вещей, восстановление испорченных вещей. Драпировка ткани, работа с вещами, взаимодействие с химчисткой. Восстановление испорченных вещей.Типы съемок лукбук / каталог / кампейн-имидж. Как работать с запросом клиента. Что должен иметь при себе стилист. Этапы работы стилиста на самой съемке. Backstage. Коммуникация с командой. Творческие съемки. Коллаборация и их польза. ]]></param>
<param name="План" order="6" unit="Работа в команде"><![CDATA[ Состав команды. Взаимодействие на площадке: как вести себя в условиях съемки с незнакомыми людьми? Роль и обязанности ассистента стилиста в работе. Внегласные правила. ]]></param>
<param name="План" order="7" unit="Продюсирование"><![CDATA[ Реализация идеи / создание. Вдохновение: где брать идеи? Запрос клиента. Упаковка идеи. Поиск команды. Реализация / организация. Этапы работы каждого из нишевых специалистов. Отдача итоговых фотографий. Творческие съемки. Медийные личности — доверие аудитории. Договора. ]]></param>
<param name="План" order="8" unit="Preproduction"><![CDATA[ Определение цели и концепции. Различие между коммерцией и творчеством. Создание moodboard, подбор референсов. Планирование бюджета. Поиск и выбор локации. Аренда оборудования. Поиск реквизита. Подбор команды. Как найти команду начинающему специалисту. Разработка тайминга. Коммуникация с командой и взаимодействие на этапе подготовки. Заключение договоров и разрешений. ]]></param>
<param name="План" order="9" unit="Production"><![CDATA[ Как устроен съемочный день. Прибытие на место съемки команды. Подготовка моделей. Настройка оборудования. Подготовка локации. Работа команды согласно референсам и поэтапному плану. Соблюдение тайминга. Перерывы и корректировки. Отбор материала и его согласование. Backup материала. ]]></param>
<param name="План" order="10" unit="Postproduction"><![CDATA[ Выбор и отбор фотографий. Создание серии, раскрытие концепции. Цветокоррекция. Ретушь. Верстка / визуал. Экспорт и сохранение. Согласование с командой финального результата. Публикация. Этика в социальных сетях. ]]></param>
<param name="План" order="11" unit="Видеопродакшн"><![CDATA[ Значение стилиста в fashion-видео. Принцип создания видеоконтента. Отличие работы в статике и в движении. Как просматривать тритмент? Чем руководствоваться при составление образов для рекламы, клипов, снипетов? Для чего обязательно нужна примерка и как работать без неё. Составление сметы. Подбор команды для работы на крупных проектах (ассистенты, швеи, дизайнеры). ]]></param>
<param name="План" order="12" unit="Celebrity styling"><![CDATA[ Особенность работы с celebrity. Концепция выходов на красную дорожку. Как определить сегмент брендов в зависимости от медийности и персонального стиля артиста? Что учитывать при подборе образов? Как подстраивать персональный стиль celebrity под дресс-коды мероприятий и съемок. Взаимодействие с брендами при запросах одежды для артистов (рассмотрим условия, и как подавать это в выгодном для брендов ключе). ]]></param>
<param name="План" order="13" unit="Арт-директор"><![CDATA[ Определение арт-директора и его роль в креативной индустрии. Рассмотрение различных сфер, где применяется арт-дирекшн: реклама, дизайн, кино и т.д. Рекламная кампания, где арт-дирекшн играл ключевую роль. Этапы работы арт-директора: от идеи до реализации проекта. Обсуждение важности понимания брифа и учета потребностей клиента. Возможности карьерного роста в области арт-дирекшна и рекомендации для начинающих специалистов. ]]></param>
<param name="План" order="14" unit="История моды и стилей"><![CDATA[ Что такое история костюма. Благодаря чему формируется костюм и мода. Основные этапы история костюма. Важные характеристики и визуальный ряд. Отражение костюма прошлых эпох в коллекциях современных дизайнеров. ]]></param>
<param name="План" order="15" unit="Психология цвета"><![CDATA[ Как цвет влияет на впечатления окружающих и как влиять на эмоции людей. Теплый? Холодный? Вместе? С чего начать работу с цветом? Выгодные цветовые сочетания. Что учитывать при подборе образов с применением color block? Какие цвета располагают к себе? Черный: готика или базовый гардероб? Эмоции от цветовых сочетаний. Как внедрять цвета в гардероб? ]]></param>
<param name="План" order="16" unit="Где искать стильные вещи?"><![CDATA[ Современные Российские бренды и их айдентика. Российские люкс бренды (Ushatava, 12Storeez и тд.). Концепт-сторы с Российскими дизайнерами. Где что искать? ]]></param>
<param name="План" order="17" unit="Секонд-хенды и винтажки"><![CDATA[ С чего начать знакомство? Селективные винтажные магазины. Сетевые секонд-хенды. Барахолки. Online / offline винтажки. Авито. Какие инструменты помогают в поиске вещей? ]]></param>
<param name="План" order="18" unit="Осознанная мода"><![CDATA[ Как мы пришли к пластиковому миру? История экологического стиля. Как массмаркет управляет нами? Концепция трех «R»: Reduce, Reuse, Recycle. Рекомендации по экологичному подбору гардероба. ]]></param>
<param name="План" order="19" unit="Деконструкция вещей"><![CDATA[ Что сформировало тему деконструкции (от промышленной революции в Европе 19 века до последней коллекции Masion Margiela). Как рваные, мятые и грязные вещи стали абсолютной базой. Культура апсайкл моды как итог деконструктивизма. ]]></param>
<param name="План" order="20" unit="Трендфоркастинг"><![CDATA[ Что такое трендфоркастинг? Разбор циклов и динамики: откуда берутся тренды? Как прогнозировать тренды? Полезные приложения. Практические способы интеграции трендов в личный и клиентский гардероб. ]]></param>
<param name="План" order="21" unit="Медийные тренды"><![CDATA[ Изучение трендов в мире моды, искусства, культуры. Тенденции и новации в сфере моды. Как понять, что является трендом. Есть ли такая необходимость придерживаться всех трендов? Правда ли, что мода циклична? ]]></param>
<param name="План" order="22" unit="Искусство и дизайн"><![CDATA[ Понимание элементов композиции и пропорций. Поиск концептуальных дизайнеров одежды. Специфика работы с дизайнерскими вещами на fashion-съемках. ]]></param>
<param name="План" order="23" unit="Мобильная фотография"><![CDATA[ С чего начать. МФ как мощный инструмент для творчества. Создание качественного контента, ключ к росту востребованности и узнаваемости в индустрии. Фотофиксация и смыслы. Верстка и подача в социальных сетях. Доп. оборудование. Программы помощники. Концепция и подготовка. Как сделать интересные кадры во время съемки / после съемки. ]]></param>
<param name="План" order="24" unit="Мировые бренды"><![CDATA[ Знакомство с брендами-гигантами. Рассказ о концернах Kering и LVMH. Главные модные бренды сегодня и ДНК брендов. ]]></param>
<param name="План" order="25" unit="Влияние культуры и искусства на моду"><![CDATA[ Одежда и аксессуары, как средство самовыражения и культурного выражения. Как самовыражаться через одежду и аксессуары. Культурные тенденции и художественные движения. Важно ли обладать знаниями в этих областях, чтобы лучше понимать людей? ]]></param>
<param name="План" order="26" unit="Эстетика и визуальное восприятие"><![CDATA[ Насмотренность (живопись, мода, фотография, кино). Почему важно посещать выставки и галереи, формирование чувства вкуса через живопись и кино. Различия зарубежного визуального восприятия и отечественного. Личный топ фильмов / художников / фотографов. Фильмы Феллини и Бертолуччи, как эталон эстетики. Историческая справка о развитии эстетики, главные деятели искусств, которые в корне меняли визуальное восприятия людей. Что такое визуальное искусство и почему мы зависим от мнения зрителей. ]]></param>
<param name="План" order="27" unit="Digital-мода"><![CDATA[ Роль digital-моды. Почему культура игр и модная digital-сфера связаны. Развитие новых технологий в сфере моды. Цифровая одежда, виртуальные примерочные. Влияние пандемии на развитие digital-моды. Экологическая ответственность. ]]></param>
<param name="План" order="28" unit="Композиция и создание презентаций в figma"><![CDATA[ Что такое графический дизайн. Для чего нужна качественная презентация? Что такое композиция, работа с ней. Практика в figma. ]]></param>
<param name="План" order="29" unit="База и основа маркетинга"><![CDATA[ Основы маркетинга и СММ (анализ ЦА, анализ конкурентов, ценообразование, воронка продаж, триггеры). Построение эффективного личного бренда. Как правильно разработать стратегию позиционирования личного бренда и сформулировать УТП? План развития и стратегия продвижения личного бренда (7 пунктов). ]]></param>
<param name="План" order="30" unit="Работа в instagram"><![CDATA[ Как подготовить профиль к продажам? Адаптация воронки продаж в instagram. Способы продвижения в instagram в 2024 году. Особенности работы в instagram (преимущества / недостатки платформы, разбор алгоритмов, работа с цифрами и статистикой). ]]></param>
<param name="План" order="31" unit="Коммуникация с клиентами"><![CDATA[ Коммуникация с клиентами / составление скриптов. Этапы продаж. Работа с возражениями. ]]></param>
<param name="План" order="32" unit="Личный бренд"><![CDATA[ Что такое личный бренд? Из чего он состоит? Для чего нужен личный бренд? Примеры блогеров, у кого сильно прокачен личный бренд: разбор. Как сформировать личный бренд? ]]></param>
<param name="План" order="33" unit="Как составить продающее портфолио"><![CDATA[ Как составить продающее резюме? Структура резюме, режиссерская и итоговая версии. Что такое skill set и зачем он нужен? Ревизия навыков. Что указывать в резюме, есть нет достижений? Соцсети: зачем компании их просят? Можно ли врать в резюме? Что не нужно указывать в резюме. В каком формате лучше всего собирать резюме? Бонусные блоки: как писать сопроводительное письмо. Как ответить на вопрос «расскажи о себе»? ]]></param>
<param name="План" order="34" unit="Сотрудничества и связи"><![CDATA[ Что из себя представляет индустрия моды, влияние и связи. Презентация / подача себя в индустрии, как находить общий язык с партнерами и клиентами. Журналы и СМИ сегодня (где публиковаться, зачем публиковаться). Разбор площадок с журналами на примере Kavyar (как подавать заявки, как получить печатное издание со своими работами, личный опыт в публикациях) + как найти работу заграницей через сайт Vogue Italia. От частных клиентов до брендов (с кем более выгодно работать, личный опыт, как прийти к комфортным условиям взаимодействия с брендами). Через какие продакшены можно попасть на европейские показы гигантов индустрии и поработать с ними. Как и где доставать приглашения на показы, где искать fashion-мероприятия, как развить свою социальную активность в индустрии. Fashion-ивенты, как возможность заявить о себе, личный опыт посещения мероприятий от недели моды до закрытых показов крупных брендов города. ]]></param>
<param name="План" order="35" unit="Fashion influencer"><![CDATA[ Кто такой fashion influencer? Зачем вести блог сейчас? Как сформировать личный бренд в социальных сетях через контент? Как найти свой стиль ведения instagram? Разбор примеров оформления ленты fashion influencers. Бенефиты от ведения instagram: сотрудничества с разными брендами, формирование комьюнити, посещение мероприятий, монетизация. Полезные приложения. Как продвигаться? ]]></param>
<param name="Есть видеоуроки">true</param>
<param name="Есть домашние работы">true</param>
<param name="Часы в неделю">9</param>
<param name="Результат обучения">Диплом</param>
<description>35 уроков / 21 практика / 8 проверок / 2 zoom. \n\n Для тех, кто хочет работать в индустрии в качестве fashion-стилиста и продюсера съемок, развивать креативность и насмотренность, творчески реализовываться.  \n\n Результатом прохождения курса будет приобретение навыков, необходимых для успешной работы в области стилизации, продюсирования съемок и селебрити стайлинга. Вы изучите техники планирования и координации съемочного процесса, включая работу с моделями, визажистами и фотографами, освоите искусство стилизации и создания уникальных и креативных образов для съёмок.</description>
</offer>
</offers>
</shop>